［黑色五毛警報現正生效］

人大一傳會繞過香港立國安法，連登五毛空群而出進行各種分化

請記住不分化不割蓆

呢個係一直以黎令我地團結既意志

好似頭條新聞豪仔咁講，投票又好唔投票又好，所有我地可以做既野我地盡量做

拒絕任何分化

能夠做既盡做
拒絕任何分化

投票又其他野又好，能夠做既盡做，拒絕任何分化

有冇人幫推

推

幫

斷十連

Pish

咁你係咪唔做真香港人喇？

不分化不割蓆不鬥黃

今日香港可能步入滅亡，但香港人仲係到
只要一日香港人仲係團結，所有野都有可能發生

香港人要團結

on9 del 連登個作用係乜？你以前講過既野你覺得del左就會冇record？

連登係一個再普通不過既討論區，有咩問題？

咁不如你解釋下？

毒link?